Pompeo twitter發文 指 John Bolton鳩噏 並再次要求中共重新考慮港版國安法

reconsider

同我入嚟like 女拔 楊老師個page + 課金預訂佢本書

Fb

訂書 （有2 本）

似乎暗示左支那唔縮

打得未呀
啲印印比你水9咗鑊